---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-02-17
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda, "22 – 26 Februari 2012, Jakarta – South to South Film Festival “Semangat Tanpa Batas”" (Penulis - Redaksi)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/22-%E2%80%93-26-februari-2012-jakarta-south-to-south-film-festival-%E2%80%9Csemangat-tanpa-batas%E2%80%9D/)
